"Input Source Pro" = "Input Source Pro";
"Preferences" = "设置";
"Changelog" = "更新日志";
"Check for Updates" = "检查更新";
"Buy me a bubble tea" = "请我喝杯奶茶";
"Join Our Community" = "加入社区";
"Quit" = "退出";
"Default Keyboard for %@" = "为 %@ 设置默认输入法";
"Current App" = "当前应用";
"Default Keyboard Tooltip" = "保持为空（默认）时，Input Source Pro 将不会切换输入法";
"Default" = "默认";

"Promotion" = "Input Source Pro 完全免费 —— 无广告、无应用内购买，并且完全开源。如果你喜欢这款应用，可以通过以下方式支持其未来的发展 ;)";
"Star on GitHub" = "在 GitHub 上点星标";
"Sponsor" = "赞助";
"Share with friends" = "分享给朋友";

"General" = "通用";
"Rules" = "规则";
"App Rules" = "应用规则";
"Browser Rules" = "浏览器规则";
"Hot Keys" = "快捷键";
"Others" = "其他";
"About" = "关于";

"System" = "系统";
"Launch at Login" = "在登录时启动";
"Display Icon in Menu Bar" = "在菜单栏中显示图标";
"Enhanced Mode" = "增强模式";
"Enhanced Mode Description" = "启用增强模式可以提供更准确的提示位置，并更好地支持类似“聚焦”的功能";
"Enhanced Mode Permission Description" = "Input Source Pro 需要辅助功能权限以启用 **增强模式**。";
"Enhanced Mode Required Tips" = "该功能需要启用“增强模式”。";
"Open Accessibility Preferences" = "打开辅助功能设置";

"Updates" = "更新";
"Receive Beta Updates" = "接收测试版更新";

"For All Apps and Websites" = "用于所有应用和网站";
"When Switching Back to the App or Website" = "切换回应用或网站时";

"Tooltip" = "指示器";
"Indicator Triggers" = "指示器触发规则";
"isActiveWhenFocusedElementChanges" = "输入框焦点变化时显示";
"isActiveWhenSwitchApp" = "切换应用时显示";
"isActiveWhenSwitchInputSource" = "切换输入法时显示";
"isActiveWhenLongpressLeftMouse" = "长按鼠标左键时显示";
"isHideWhenSwitchAppWithForceKeyboard" = "当默认输入法生效时隐藏";

"Advanced" = "高级设置";
"Troubleshooting" = "故障排除";
"Enhanced Mode Required" = "需要启用增强模式";
"Enabled CJKV Fix" = "修复输入法切换问题";
"Enabled CJKV Fix Description" = "启用此功能可以解决输入法图标已更改，但输入时系统仍在使用前一个输入法的问题。";
"Enabled CJKV Fix Shortcut Img" = "CJKVFixEnableShortcut-CN";
"Enabled CJKV Fix Failed Desc" = "为了启用此功能，你需要在系统设置中开启“选择上一个输入法”快捷键。";
"Open Keyboard Settings" = "打开键盘设置";

"Customize Keyboard" = "自定义样式";
"Keyboard Indicator Style" = "默认样式";
"Always-On Indicator Style" = "常驻样式";
"Reset" = "重置";

"tryToDisplayIndicatorNearCursor" = "优先在输入光标附近显示";
"isEnableAlwaysOnIndicator" = "在输入光标处显示常驻提示";
"alwaysOnIndicatorTips" = "开启此功能需先启用“优先在输入光标附近显示”。";
"Customize Styles" = "自定义样式";

"Show" = "显示";
"Keyboard Label" = "输入法标签";

"Position" = "位置";
"Follow Mouse" = "跟随鼠标";
"Relative to App" = "跟随应用";
"Relative to Screen" = "跟随屏幕";
"Spacing" = "间隙";
"Nope" = "无";
"XS" = "特小";
"S" = "小";
"M" = "中";
"L" = "大";
"XL" = "特大";
"Alignment" = "对齐方式";
"Top-Left Corner" = "左上角";
"Top-Center" = "上中";
"Top-Right Corner" = "右上角";
"Center-Left" = "左中";
"Center" = "中心";
"Center-Right" = "右中";
"Bottom-Left Corner" = "左下角";
"Bottom-Center" = "下中";
"Bottom-Right Corner" = "右下角";

"Appearance" = "外观";
"Indicator Info" = "指示器信息";
"Icon and Title" = "图标和标题";
"Icon" = "图标";
"Title" = "标题";
"Indicator Size" = "指示器大小";
"Small" = "小";
"Medium" = "中";
"Large" = "大";
"Color Scheme" = "颜色方案";
"In Dark Mode" = "在深色模式下";
"In Light Mode" = "在浅色模式下";
"Sync with OS" = "与操作系统同步";

"Color" = "字体颜色";
"Background" = "背景颜色";
"Reset Colors" = "恢复默认颜色";

"%@ App(s) Selected" = "已选中 %@ 个应用";
"System-Wide" = "全局";
"Default Keyboard" = "默认输入法";
"Keyboard Restore Strategy" = "输入法恢复策略";
"Restore Previously Used Keyboard" = "自动恢复应用上次使用的输入法";
"Use Default Keyboard Instead" = "总是切换至默认输入法";
"Restore Previously Used One" = "恢复上次使用的输入法";
"Indicator" = "指示器";
"Hide Indicator" = "隐藏输入法指示器";
"Add Running Apps" = "添加运行中的应用";
"(unknown)" = "（未知）";

"Permission Required" = "需要授权";
"Authorized" = "授权成功";
"Browser Rules Accessibility Permission Description" = "为了知道浏览器什么时候切换页面，需要你为它开启系统的「辅助功能」权限。";

"Edit" = "编辑";
"Match" = "匹配";
"Sample URL" = "测试链接";
"Rule Type" = "类型";
"Domain" = "域名";
"Restore Strategy" = "恢复策略";
"Keyboard" = "输入法";
"Cancel" = "取消";
"Add" = "添加";
"Save" = "保存";
"Close" = "关闭";

"DOMAIN-SUFFIX Explanation" = "当前规则会匹配域名后缀。比如 `google.com` 会匹配 `www.google.com` 、 `mail.google.com` 以及 `google.com` 本身，但**不会**匹配到 `xxx-google.com`。";
"DOMAIN Explanation" = "当前规则会匹配完整域名。比如 `google.com` 只会匹配 `google.com`，而 `www.google.com` 、`mail.google.com` 以及 `xxx-google.com` 则**不会**被匹配到。";
"URL-REGEX Explanation" = "当前规则会使用[正则表达式](https://inputsource.pro/help/regex)进行匹配。在使用时请不要忘了对特殊字符（比如 `\\` 符号）进行转义。";

"Default Keyboard for Address Bar" = "地址栏默认输入法";

"Version" = "版本";
"Check Updates" = "检查更新";
"Automatically Check for Updates" = "自动检查更新";

"Support" = "联系方式";
"Website" = "网站";
"Email" = "电子邮件";
"Copy" = "复制";
"Twitter" = "啁啾会馆";

"Privacy" = "隐私";
"Privacy Content" = "我们会收集启动以及崩溃数据。所有收集的数据都不会包括任何个人信息。";

"Find Us" = "找到我们";
"Right click each section to copy link" = "右键点击各项可复制链接";

"Send Feedback" = "发送反馈";
"FeedbackTips" = "👀";
"FeedbackMessageTitle" = "说点啥";
"FeedbackMessagePlaceholder" = "发现了 Bug 或者是少了一个你超想要的功能？";
"FeedbackEmailTitle" = "回信邮箱(可选)";
"FeedbackSuccessTips" = "感谢反馈～ 我们会尽快回复你的！ ❤️";

"Delete" = "删除";
"Select Input Sources" = "选择输入法";
"Add Switch Group" = "添加切换组";
"Add a switch group to allow switching between multiple input sources using the same hotkey. Select at least two input sources." = "添加切换组以允许使用相同的快捷键在多个输入法之间切换。请至少选择两个输入法。";
